點解啲葵花鸚鵡咁鍾意喺燈柱上面瞓教

咁多樹唔揀 揀碌燈柱

第二朝起身睇住你班仆街返工咪話唔爽

好打意ar 唔知係咪家養走人轉野生

中環

係一百年前有人放生。

小葵花鳳頭鸚鵡喺原生地得返唔夠一萬隻
如果可以搬哂嚟香港落地生根就好

一百年前先講緊1918年
鬼佬都唔得閒撚雀

傳說係二戰投降之前港督放哂港督府啲雀出街

係

有次喺灣仔返工
有隻飛左黎我公司個落地窗台
勁開心

澳洲

貼多條link

cute cute

數碼港都幾多下

好得意呀

一隻好貴下

小葵花鳳頭鸚鵡2005年起禁售

雀仔街好似有

話係自家繁殖就ok啦

係得2000左右
香港佔10%

頻危品種

雀鳥界痴線佬

香港都幾多